點解大過左訓覺唔會賴尿？

次次急尿就會醒

但會瀨精

因為條j長左

想知再講 自爆唔答

變咗夢遺

因為控制肌肉嘅能力好咗 識忍尿
相反 老咗或者病 控制肌肉嘅能力弱咗 就會容易失禁

原來係咁

次次半夜急尿就醒

肌肉同脂肪多咗頂耐好多.

放心老左又會似返小朋友

屌你打字都有懶音